淋巴腫

話說我箍牙箍左兩年
由一開始我就流血流到宜家
我日日都有認真刷牙
宜家淋巴腫左好撚多 （一直都腫緊，今個月特別腫）
仲有D頭暈
我上網查話口腔感染都會腫
我無時無刻牙肉都發緊炎
就係因為D牙箍搞到發炎
宜家吾知點算
我好想除牙箍
但箍左兩年吾想前功盡棄
我D淋巴吾痛 ，
wiki 話吾痛嗰D先有問題
好驚
每日基本上訓夠7個鐘 , 吾係成日打丁 隔三日做一次運動

依家點

好返吾少，可能之前要戴埋橡筋箍先會腫

但你係邊啲位腫🤔

下巴 , 有時差吾多腫到有樽蓋咁大